林鄭六點半見記者

佢會講d咩

希望封城14日

辭職

source !!!!!

所有餐廳停業一個月?

-.-?

唔比超過20人既聚會?

所有食肆唔畀堂食

戲院要close

最重要係要感謝黨

道歉

封足令

馬照跑 舞照跳

4月8號封解高鐵關口，迎接支那人來港

咪又係出嚟譴責下，喊兩聲跟住繼續食花生

又喊搏同情

落台